[
    {
        "randomId": 31
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Umutego",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    }
]